天才短命 紅顏薄命

俾你重刷要天才/紅顏，定係要長命樣衰/無能

天才/紅顏
長命樣衰/無能

天才/紅顏短命

前者有機會名留青史，後者庸庸碌碌。

如果咁樣分呢？

天才/紅顏得30歲命，絕後
樣衰/無能有100歲命，兒孫滿堂

覺得人係應該 ？

用自己嘅智慧去(奉獻)社會
好似動物咁要(繁衍)留存自己嘅種

例子太極端
天才或紅顏太空泛

無能又兒孫滿堂姐係點

點解唔可以樣衰無能加短命???

有幾多人會咁樣揀

揀唔落手？

提示：等價交換

樣衰又結到婚生到仔 咁仲要靚來做乜

自古美人不許人間見白頭

睇到重點

人類係地球嘅

主人
只係其中一種生物

絕後都好過廢柴兒孫滿堂

有質素

唉李小龍三十二歲就死咗

過勞不壽

自古美人如名將 不許人間見白頭

再如果咁樣分呢

天才/紅顏得30歲命，絕後而且會死於非命
樣衰/無能有100歲命，兒孫滿堂又死得安祥

換父幹 deal？

天才/紅顏得30歲命，絕後而且會死於非命，無父幹
樣衰/無能有100歲命，兒孫滿堂又死得安祥，有父幹

你只係不斷咁引導人簡樣衰 不斷增加附加條件 已經失去左一開始既意義